黨鐵將軍澳線玩野，好似想申請再裝修

咁耐都恢復唔到服務
睇嚟要裝修師出手幫佢大裝修
希望黨鐵早日恢復通車
手足幫幫佢地

油塘，調景嶺好似想裝修

推

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

跟本黨鐵多Q餘，整三日基本通車都搞唔到

油塘太多藍絲廢老 又多休班黑警 好難搞

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播